踼波著唔著底褲

著住孖煙通又跑得唔順
唔著又有抽嘢浪吓浪吓咁

三角

著有內膽嘅波褲

唔著
跑快啲